香港第一女團Colorful個新成員好正

00:26
點解之前啲跳舞片無佢

正中間個個唔錯
成team人入面佢跳得最掂

點睇都係最右果個靚啦

新丁先係最正

一諗起佢就笑撚到仆街

01:25中間果個

佢根本係colorful嘅核心

講還講 唔好貼gif

著Big Bang tee果個去左邊？

屌

臨訓無聊睇下post 依加笑番醒

Writing

我細個識佢